[含球產] 預言家「盲眼神婆」2020年嘅預言睇黎開始應驗

Baba Vanga 2020 predictions

1) 歐洲經濟大蕭條
道指一個星期跌晒三年黎升勢

2) 極端主義分子入侵歐洲發動「生化襲擊」
她預測歐洲2020年，會面臨極端主義分子入侵，並會受到化學武器襲擊

3) 侵侵又會唔會因此又中埋中國肺炎

The American President, Donald Trump, will become sick with a mysterious disease that will leave him deaf, and he will suffer brain trauma, according to the clairvoyant

4) 小行星撞地球

上次夠話奧巴馬係美國最後一任總統

第4撞左再講

雖早在1996年因病離世
她預測2020年英國脫歐之後，將會在幾個月內為歐洲帶來極大的經濟危機。
我唔信原文計到埋2020脫歐9upper

屌，扮盲 呃神騙鬼，我係未來人都未出聲

估唔到2020年美洲漂左去歐洲 睇黎要買番本update d 既地圖先得

假架
佢係有預言中d 野，但唔係今次
你見倒戈d 係後來d 人作既，又或者借佢名（話係佢）預言
無跟據

其實未來人講咗結局出嚟，會唔會影響到事情發生嘅機率？

打錯 DJI , DAX / CAC40 指數

可能係共濟會/光明會做大事跟住搵個盲嘅做代言人呢
利申9 UP